依家世界格局其實好易明白

🇨🇳VS

🇹🇷🇹🇹🇾🇪🇺🇳🏳️‍🌈🇹🇲🇧🇹🇨🇫🇩🇰🇧🇷🇵🇬🇧🇧🇪🇷🇪🇨🇵🇾🇧🇭🇧🇸🇵🇦🇵🇸🇲🇷🇧🇪🇯🇵🇵🇰🇲🇺🇯🇲🇹🇩🇮🇱🇮🇨🇰🇵🇲🇵🇬🇦🇬🇭🇨🇦🇶🇦🇨🇺🇨🇨🇹🇼🇳🇬🇧🇮🇧🇫🇳🇮🇳🇪🇬🇵🇼🇫🇻🇺🇧🇾🇵🇳🇱🇮🇮🇸🇮🇷🇮🇶🇱🇹🇰🇮🇭🇺🇮🇩🇰🇬🇮🇳🇬🇾🇬🇹🇩🇴🇩🇯🇩🇲🇦🇩🇦🇬🇦🇴🇦🇮🇹🇬🇹🇰🇧🇲🇱🇦🇪🇸🇪🇭🇱🇾🇱🇷🇭🇷🇨🇻🇧🇿🇬🇷🇧🇳🇸🇦🇧🇯🇬🇶🇬🇲🇧🇩🇻🇪🇹🇿🇦🇲🇵🇼🇸🇧🇱🇻🇹🇱🇵🇷🇫🇷🇹🇫🇵🇫🇬🇫🇫🇴🇧🇦🇵🇱🇬🇮🇰🇪🇫🇮🇦🇿🇦🇫🇴🇲🇦🇷🇦🇪🇩🇿🇦🇱🇦🇼🇷🇺🇧🇬🇸🇸🇰🇷🇦🇶🇿🇦🇬🇸🇰🇿🇰🇭🇿🇼🇭🇳🇧🇴🇹🇳🇻🇬🇬🇧🇨🇷🇳🇴🇹🇭🇬🇪🇨🇼🇨🇴🇮🇴🇦🇸🇰🇲🇭🇳🇿🇼🇽🇰🇨🇮🇰🇼🇯🇴🇺🇸🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇻🇮🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇭🇰🇨🇬🇨🇩🇨🇰🇪🇹🇪🇬🇬🇬🇬🇩🇭🇹🇺🇬🇺🇦🇺🇾🇺🇿🇳🇿🇲🇱🇮🇲🇨🇿🇧🇶🇬🇼🇬🇳🇳🇱🇫🇲🇾🇹🇲🇹🇳🇦🇺🇦🇵🇪🇲🇶🇲🇼🇲🇻🇸🇽🇨🇲🇧🇼🇻🇦🇲🇬🇲🇰🇸🇴🇷🇪🇺🇬🇭🇹🇹🇨🇳🇺🇲🇾🇲🇭🇸🇾🇲🇿🇫🇯🇨🇱🇲🇪🇨🇾🇪🇪🇨🇭🇸🇹🇱🇨🇵🇹🇸🇲🇸🇪🇮🇪🇷🇸🇹🇯🇹🇴🇱🇰🇸🇿🇵🇭🇸🇳🇦🇹🇸🇬🇧🇱🇰🇳🇹🇻🇫🇰🇸🇭🇻🇨🇳🇨🇦🇽🇸🇨🇻🇳🇸🇮🇸🇰🇰🇾🇸🇱🇮🇹🇳🇷🇵🇲🇨🇽🇲🇳🇲🇸🇩🇪🇲🇦🇲🇨🇲🇩🇯🇪🇳🇫🇿🇲🇲🇽🇱🇺🇷🇴🇱🇧🇷🇼🇼🇸🇸🇷🇸🇩🇸🇻🇦🇺🇲🇲🇪🇺🇲🇴🇱🇸🇬🇺

百國：Come on CCP
🇨🇳: nmsl

好想中國共產黨及其黨員毁滅。

仲有巴基斯坦，塞爾維亞，胸牙利，伊朗，委內瑞拉

呢班列強